# tchuang <tchuang@redhat.com>, 2015. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: version 0.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-27 05:20+0000\n"
"Last-Translator: tchuang <tchuang@redhat.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"X-Generator: Zanata 3.6.0\n"

msgid "List all containers"
msgstr "列出所有 container"

msgid "List all containers in a compute resource"
msgstr "列出運算資源中的所有  container"

msgid "Show a container"
msgstr "顯示 container"

msgid "Show container in a compute resource"
msgstr "顯示運算資源中的 container"

msgid "Registry this container will have to use to get the image"
msgstr ""

msgid "Name of the repository to use to create the container. e.g: centos"
msgstr ""

msgid "Tag to use to create the container. e.g: latest"
msgstr ""

msgid ""
"The capsule this container will have to use to get the image. Relevant for ima"
"ges retrieved from katello registry."
msgstr ""

msgid "Create a container"
msgstr "建立 container"

msgid "Create container in a compute resource"
msgstr "在運算資源中建立 container"

msgid "Wrong attributes: %s"
msgstr "錯誤的屬性：%s"

msgid "Delete a container"
msgstr "刪除 container"

msgid "Delete container in a compute resource"
msgstr "刪除運算資源中的 container"

msgid "Show container logs"
msgstr "顯示 container 的日誌"

msgid "Show logs from a container in a compute resource"
msgstr "顯示運算資源中的 container 日誌"

msgid "Number of lines to tail. Default: 100"
msgstr "欲以 tail 顯示的行數。預設值：100"

msgid "Run power operation on a container"
msgstr "在一個 container 上執行電源作業"

msgid "Run power operation on a container in a compute resource"
msgstr "在運算資源中的 container 上執行電源作業"

msgid "power action, valid actions are (start), (stop), (status)"
msgstr "電源動作，有效的動作為（start）、（stop）、（status）"

msgid "Unknown method: available power operations are %s"
msgstr "不明的 method：有效的電源作業包含了 %s"

msgid "List all docker registries"
msgstr ""

msgid "Show a docker registry"
msgstr ""

msgid "Create a docker registry"
msgstr ""

msgid "Update a docker registry"
msgstr ""

msgid "Delete a docker registry"
msgstr ""

msgid "You need a Compute Resource of type Docker to start managing containers."
msgstr ""

msgid "Container %s is being deleted."
msgstr "Container %s 正被刪除中。"

msgid "%{container} commit was successful."
msgstr ""

msgid "Failed to commit %{container}: %{e}"
msgstr "%{container} 交付失敗：%{e}"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "%{vm} is now %{vm_state}"
msgstr "%{vm} 目前狀態為 %{vm_state}"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "failed to %{action} %{vm}"
msgstr "%{action} %{vm} 失敗"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman, author tchuang
msgid "Error - %{message}"
msgstr "錯誤 - %{message}"

msgid "An error occured during repository search: '%s'"
msgstr "在進行軟體庫搜尋時發生了錯誤：「%s」"

msgid "Registry"
msgstr "登錄檔"

msgid "Select a registry"
msgstr "選擇登錄檔"

msgid "Commit"
msgstr "交付"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
msgid "Delete %s?"
msgstr "刪除 %s？"

msgid "Power %{act}"
msgstr ""

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Are you sure you want to power %{act} %{vm}?"
msgstr "您是否確定要開啓 %{act} %{vm} 的電源？"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "%{cores} Cores and %{memory} memory"
msgstr "%{cores} 核心 ， %{memory} 記憶體"

msgid "Docker/Container"
msgstr "Docker/Container"

msgid "Docker/Registry"
msgstr "Docker/Registry"

msgid "Error creating communicating with Docker. Check the Foreman logs: %s"
msgstr "與 Docker 建立通訊時發生了錯誤。請檢查 Foreman 的日誌：%s"

msgid "Could not start container."
msgstr ""

msgid "Unknown size unit '%{unit}'"
msgstr ""

msgid "e.g. https://docker.example.com:4243 or unix:///var/run/docker.sock"
msgstr "例如 https://docker.example.com:4243 or unix:///var/run/docker.sock"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Test Connection"
msgstr "測試連線"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "URL"
msgstr "網址"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Image"
msgstr "映像檔"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Cores"
msgstr "核心"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

# translation auto-copied from project nautilus, version 3.8.2, document nautilus
msgid "Command"
msgstr "指令"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Power ON this machine"
msgstr "開啟這部機器的電源"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Start"
msgstr "起始"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
msgid "Name"
msgstr "名稱"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
msgid "CPUs"
msgstr "CPU"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Status"
msgstr "狀態"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Power"
msgstr "電源"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

msgid "CPU shares"
msgstr "CPU 共享資源"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

msgid "Exposed ports"
msgstr "公開的連接埠"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Running on"
msgstr "執行於"

msgid "Uptime"
msgstr "上線時間"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Managed"
msgstr "已管理"

msgid "Action"
msgstr ""

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Yes"
msgstr "是"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Containers"
msgstr "Container"

msgid "New container"
msgstr "新增 container"

msgid "\"#{resource.name}\""
msgstr "\"#{resource.name}\""

msgid "Error connecting with the compute resource: <strong> %s </strong>"
msgstr "連上運算資源時發生了錯誤：<strong> %s </strong>"

msgid "Image Repository"
msgstr "映像檔軟體庫"

msgid "Image Tag"
msgstr "映像檔標籤"

msgid "CPU set"
msgstr ""

msgid "DNS"
msgstr ""

msgid "Environment Variables"
msgstr "環境變數"

# translation auto-copied from project gnome-system-monitor, version 3.8.2.1, document gnome-system-monitor
msgid "Processes"
msgstr "程序"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Logs"
msgstr "日誌"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Notice"
msgstr "注意事項"

msgid "Your container is stopped."
msgstr "您的 container 已停止運作。"

msgid "Please turn on your container to see processes running, logs, and more."
msgstr "請開啟您的 container 以查看執行中的程序、日誌等等。"

msgid "Commit this container state"
msgstr "交付這個 container 的狀態"

msgid "Repo"
msgstr "軟體庫"

msgid "docker/my-committed-image"
msgstr "docker/my-committed-image"

# translation auto-copied from project shotwell-core, version 0.14.1, document shotwell-core
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

msgid "latest"
msgstr "最新版本"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Foreman user <foremaner@theforeman.org>"
msgstr "Foreman 使用者 <foremaner@theforeman.org>"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Comment"
msgstr "備註"

msgid "Description of the commit"
msgstr "交付詳述"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Discovery, version 6.1, document foreman_discovery
msgid "Submit"
msgstr "提交"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman Bootdisk, version 6.1, document foreman_bootdisk
msgid "Back"
msgstr "上一步"

# translation auto-copied from project subscription-manager, version 1.10.10, document keys
msgid "Next"
msgstr "下一步"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

msgid "Find your favorite container, e.g: centos"
msgstr "尋找您偏好使用的 container，例如 centos"

msgid "Basic options"
msgstr "基本選項"

msgid "Compute options"
msgstr "運算選項"

msgid "CPU sets"
msgstr "CPU 集"

msgid "learn more about CPU sets"
msgstr "了解更多有關於 CPU 集的資訊"

msgid "learn more about CPU shares"
msgstr "了解更多有關於 CPU 共享資源的資訊"

msgid "Shell"
msgstr "Shell"

# translation auto-copied from project gnome-contacts, version 3.8.2, document gnome-contacts
msgid "TTY"
msgstr "TTY"

msgid "Allocate a pseudo-tty"
msgstr "分配一項 pseudo-tty"

msgid "Attach STDIN"
msgstr "連接 STDIN"

msgid "Attach STDOUT"
msgstr "連接 STDOUT"

msgid "Attach STDERR"
msgstr "連接 STDERR"

msgid "Environment variables"
msgstr "環境變數"

msgid "Exposed Ports"
msgstr ""

msgid "Run?"
msgstr ""

msgid "If selected, the container will start after it is created"
msgstr ""

msgid "Content View"
msgstr ""

msgid "Docker hub"
msgstr "Docker hub"

msgid "External registry"
msgstr "外部登錄檔"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Compute resource"
msgstr "運算資源"

msgid "Resource selection"
msgstr "資源選擇"

msgid "Where do you want to deploy your container?:"
msgstr "您希望在哪建置您的 container？"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Deploy on"
msgstr "建置於"

msgid ""
"You need a Docker compute resource in order to create containers. Please %s an"
"d try again."
msgstr "您需要一個 Docker 運算資源以建立 container。請 %s 並重新嘗試。"

msgid "Add DNS"
msgstr ""

msgid "DNS e.g: 8.8.8.8"
msgstr ""

msgid "Name, e.g: PING_HOST"
msgstr "名稱，例如 PING_HOST"

msgid "Value, e.g: theforeman.org"
msgstr "值，例如 theforeman.org"

msgid "Add environment variable"
msgstr "新增環境變數"

msgid "Port Number e.g: 22"
msgstr ""

msgid "Add Exposed Port"
msgstr ""

msgid ""
"The user that is used to ssh into the instance, normally docker-user, ubuntu, "
"root etc"
msgstr "使用來 ssh 入 instance 的使用者，一般會是 docker-user、ubuntu、root 等等"

# translation auto-copied from project Satellite6 Foreman, version 6.1, document foreman
msgid "Password to authenticate with - used for SSH finish step."
msgstr "用來進行認證的密碼 - 用於 SSH 完成步驟。"

msgid "Does this image support user data input?"
msgstr "此映像檔是否支援使用者資料輸入？"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Locations"
msgstr "位置"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Organizations"
msgstr "組織"

msgid "Description of the registry"
msgstr ""

msgid "Username used to access the registry"
msgstr "用來存取登錄檔的使用者名稱"

msgid "Password used for authentication to the registry"
msgstr "用來認證登錄檔的密碼"

msgid "Edit Registry"
msgstr "編輯登錄檔"

msgid "Registries"
msgstr "登錄檔"

msgid "New Registry"
msgstr "新增登錄檔"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Url"
msgstr "網址"

# translation auto-copied from project Satellite6 Hammer CLI Foreman, version 6.1, document hammer-cli-foreman
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "All containers"
msgstr "所有 container"
